[突發]觀塘要人

好對唔住各位巴打絲打，
我用一個咁嘅標題呃你哋入嚟，
簡單嚟講就係我喺觀塘月華街通往港鐵站嘅天橋整咗連儂牆，
但喺短短一個鐘就畀建制派支持者拆咗，希望各位可以嚟支援，
至於事情嘅始末就請睇以下內文：

連儂牆位置：

我係一位住咗喺觀塘月華街十五年左右嘅居民，
我哋嘅區議會長年被建制派控制，
每逢大時大節，
區議會就會喺通往港鐵站嘅天橋舉辦活動，
擋住居民嘅出入，
而選舉前後，
就會有極其擾民嘅宣傳車無限Loop投謝偉俊/徐海山一票，
但當我哋有問題需要兩位議員幫手嘅時候，永遠搵唔到佢哋，
無論係喺地鐵站附近發現為數唔少嘅針筒，
或是征求舊樓維修嘅意見，
甚至康寧道、物華街一帶充滿企街影響市容嘅問題，
我投訴幾多次都冇人跟進、處理。

因此我同一眾住喺觀塘月華街嘅青年人都非常渴求改變，
而今我哋見到有一位區內人士有意參選，
佢租咗一塊地產代理嘅廣告牌做宣傳，
希望宣揚自己嘅政綱、理念，
但我哋區內嘅親建制街坊就一次又一次作出毀壞行為，
那怕我每日都會經過哩塊廣告牌，
但我到今日都未見到哩位參選人嘅完整宣傳單張。

所以我喺今日踏出咗第一步，整咗連儂牆，
希望可以話畀哩區嘅街坊聽哩個香港發生緊咩事，
同時我哋哩一區可以變得更好，
但估唔到短短一個鐘就畀人拆咗，
因此希望各位住喺觀塘嘅巴絲打可以嚟幫幫手。

推

入嚟討論下啦，有講點守連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

推，跪求巴打幫幫手。

針筒 咁撚癲。。。。。
不過佢哋真係乜柒都唔做 淨袋份糧

觀塘港鐵站有美沙酮

已有一個建制派支持者負評

已有兩個建制派支持者負評

我唔係話一定要新人選到，
但最少畀個機會我認識另一位競選者，
咁我先有得選擇。

搞返佢D BANNER仲好
你搞得返幾多次

觀塘A岀口有新連儂牆

認真
巴打你呢d topic遲早狼來了
你不如轉個好d topic再開新post啦

發夢見到謝偉俊塊Banner額頭刻住共狗

美沙酮下面嗰個？

巴打你個post開得夜咗啲
聽朝再慢慢推吓
凌晨係一毛搵錢時段

頂住呀

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

應該APM下面果個
集中搞果個好過啦,月華街呢啲純住宅區比廢老拆都可預計得到

對唔住巴打，
我啱啱落樓見到自己辛辛苦苦整嘅筆筒、Memo紙架畀人拆曬就火遮眼出咗哩個Post，
諗得唔夠仔細，對唔住。

觀塘真係好難搞, 你以為建制票倉浪得虛名
區議會97後就一直俾呢班真廢老騎劫足咁多年
真廢老過多幾年收皮仲有SMP班支那大媽
年年選區議員票數都差幾條街
利申持BNO觀塘選民

直頭成塊拆走好過

明白你一番苦心
辛苦你
開個新既
呢個唔好再覆
集火推另一個

你試吓下晝放工加夜晚時段做Lennon Wall
應該效果會好好多

有無tg

上年月華區泛民都係輸畀建制一千票，應該有救架

放工十點整，
沖個涼落街諗住叫埋朋友一齊落嚟寫嘢，
點知就冇咗。

哩幾年觀塘多咗好多劏房，應該有唔少年輕人

問題係果班係"咪搞到我,我想穩定架啫"果TYPE廢老黎
你搞呢啲反而令佢地反感,再講月華咁細個區一千票都唔係細數
算啦,區議會呢啲冇得搞,搞左作用都唔大,你比有心參選果啲人做野好過,到時助選好乜都好,SORRY我潑左你冷水,我知巴打好有心

咁樣今次唔係標題黨，觀塘真係要人

@SHarunaLihkg

認同,集中力量搞呢到好過

觀感上覺得腥港人同中年居多

Hi Ching

建議貼長輩圖算，
嗰邊真係不問世事。

再加上裕民坊已經有連儂牆，（A出口轉右落樓梯就係）
一係你問吓嗰邊可唔可以過去幫幫手？

嘩 依個位係建制廢老重災區黎

裕民坊最右邊

諗住聽日落去再整過